\begin{titlepage}
	\newgeometry{pdftex, left=2cm, right=2cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm}
	%\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
	\noindent \begin{minipage}{0.15\textwidth}
		\includegraphics[width=\linewidth]{inc/img/b_logo.jpg}
	\end{minipage}
	\noindent\begin{minipage}{0.9\textwidth}\centering
		\textbf{Министерство науки и высшего образования Российской Федерации}\\
		\textbf{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования}\\
		\textbf{«Московский государственный технический университет имени Н.Э.~Баумана}\\
		\textbf{(национальный исследовательский университет)»}\\
		\textbf{(МГТУ им. Н.Э.~Баумана)}
	\end{minipage}
	
	\noindent\rule{18cm}{3pt}
	\newline
	\noindent ФАКУЛЬТЕТ $\underline{\text{«Информатика и системы управления»}}$ \newline
	\noindent КАФЕДРА $\underline{\text{«Программное обеспечение ЭВМ и информационные технологии»}}$\newline
	
	
	\begin{center}
		\noindent\begin{minipage}{1.2\textwidth}\centering
			\textbf{ОТЧЕТ ПО ЛАБОРАТОРНОЙ РАБОТЕ №1}\newline\newline\newline
		\end{minipage}
	\end{center}

	\noindent Студент $\underline{\text{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~Кривозубов Влад~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~}}$
	
	\noindent Группа $\underline{\text{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ИУ7-63Б~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~}}$
	
	\noindent Дисциплина $\underline{\text{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~Моделирование~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~}}$\newline
	
	
	\noindent\begin{tabular}{lcc}
		&&\\
		&&\\
		&&\\
		&&\\
		Преподаватель: ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~& $\underline{\text{~~~~~~~~~~~~}}$ & $\underline{\text{~~~Градов В.М.~~~}}$ \\
		& \footnotesize подпись, дата & \footnotesize Фамилия, И.О. \\
	\end{tabular}
	\newline\newline\newline
	\noindent Оценка $\underline{\text{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~}}$
	
	
	\begin{center}
		\vfill
		Москва~---~\the\year
		~г.
	\end{center}
 \restoregeometry
\end{titlepage}
